有冇人覺因為呢個武漢肺炎 抑鬱嚴重左

雖然可以home office
但做野既時間比平時返工仲長左

有時做完野想落街行下又好驚受感染
但日日係屋企唔出街 覺得開始又有返抑鬱
加上口罩又唔夠貨 所有野加埋一齊好大壓力
好無助

唔想再每日睇住d口罩一日一日少落去

撐住
大家同路 同埋香港人防護意識高過以前 已經好好

有時諗 死咗都係一種解脫
係香港生活就係痛苦

唉好同意 仲要打亂哂本身既planing

早幾日返咗公司搞埋d野
返到屋企又要拖地 抹野 又搞左一兩個鐘

成日掂左少少野就要洗手
本身自己慣性用酒精 之前用哂唔記得買就會好不安
而加直程係買唔到

見到而加d人要通宵排隊買口罩 好心酸
點解香港會變成咁
明明香港要乜有乜

而加要搵左一盒口罩去排通宵

愈諗愈消極

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

以為自己出post
尋晚先頂唔順爆喊完 好撚辛苦 開始同朋友傾緊點死舒服啲